通常老豆既決策比起老母都係更加長線理智

細個個陣幫手排BNO
決定上樓唔再交租
DSE得幾分都叫我讀多D書唔洗出黎做野住
相反老母通常諗野短線 易受師奶朋友唆擺

認同！

認同

如果我有個仔好似樓主咁
DSE 得幾分
我都會逼自己諗得長遠啲啦.....

因為呢個白痴仔應該連自己都養唔掂

除咗要為自己退休打算
仲要隨時預多一手準備養埋個仔...

我屋企掉番轉
當年老豆話租公屋 係老母話要買
又係老母話bno有得拎緊係拎左先

兩個都弱智深藍

can't agree more

大部分男性會理性思考

其實真係未必一既而論
有好多老豆厭煩唔搞bno

你真幸福！有個咁嘅老豆，好好珍惜

我老豆蠢撚過西

老豆同老母掉轉 老豆咩都唔理

相反，我老豆好白痴，咁多年自己無拎過bno，亦無幫d仔女拎過。97前佢自己去旅行竟係用CI，唔係bno。

唔包抱我屋企個廢老

樓主有daddy

我屋企完全掉返轉

我老母直頭弱撚智
舅父有英籍佢叫人放棄
人地梗係唔理佢

都唔包括我屋企個廢老

我係調番轉
老母醒好多，有遠見好多
老豆成日比d friend 9up 兩句就信

我都掉返轉
97老豆瀨左嘢唔敢再買
04老母果斷入事市
之後1變2，2變4

RIP

聽講係基因研究角度，男仔智商係受老母影響

我相反
老豆短線